{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493542",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "애간장게장"
    },
    "text": "愛カンジャン・ゲジャン\\n\n仁川富平区山谷洞369-418\\n\n韓国料理-一般韓国料理は内部インテリアも落ち着いた雰囲気で知られており、40席を提供しています。 当レストランは11:00から22:00まで営業しており、年中無休でお客様に便利さを提供しています。 富平エカンジャンケジャンは一般住宅を改造したところとして知られており、ここではエカンジャンケジャンの全メニューが楽しめるスペシャル定食が代表的です。 スペシャル定食はリーズナブルな価格でカンジャンケジャン、LAカルビ、ヤンニョムケジャン、そしてカンジャン海老まで味わえる構成を提供しています。 そのため、このレストランでは様々な韓国料理のメニューを味わうことができ、特にエカンジャンケジャンを楽しむ方にはここがおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "仁川富平区山谷洞369-418にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの定休日はありますか？",
            "answer": "年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの内部インテリアはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "落ち着いた雰囲気で知られています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "40席を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "スペシャル定食がおすすめです。カンジャンケジャン、LAカルビ、ヤンニョムケジャン、カンジャン海老の味が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "一般韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような料理店ですか？",
            "answer": "富平エカンジャンケジャンは一般住宅を改造した店舗です。"
        },
        {
            "question": "このレストランで特におすすめの料理は何ですか？",
            "answer": "特にエカンジャンケジャンがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このレストランで様々な韓国料理のメニューを味わうことができますか？",
            "answer": "はい、様々な韓国料理のメニューを味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 335
    }
}